# Sample JS app
## What's inside
- serveur node
  - ou encore plus simple python en ajoutant `"start-server": "python -m http.server 4480",`
- chargement de json
- bootstrap + scss
- webpack config (checker webpack.config.simple.js pour juste le minimum)

## Démarrage
    
Mettre à jour les dépendances avant d'installer les `node_modules`
``` shell
npm i -g npm-check-updates
ncu -u
npm install
```

Ne pas oublier de copier le `.gitignore`


